埃及世界文化遺產被影射中國國旗

繼杜拜同澳門之後

當地時間3月1日晚7點30分，埃及衛生與人口部長哈萊根據塞西總統指示，作為總統特使訪華，在哈萊起程訪華的同時，埃及三大世界文化遺產開羅薩拉丁城堡、盧克索卡爾納克神廟、阿斯旺菲萊神廟通過燈光秀的方式打出鮮豔的五星紅旗。

哈萊部長向專程前來送行的中國駐埃及大使廖力強表示，她此次根據塞西總統的指示訪華，以及薩拉丁城堡、盧克索神廟、菲萊神廟同時打出中國國旗，意在向正在抗擊新冠肺炎疫情的中國政府和人民表示支持，向世界展示，在抗擊疫情這場沒有硝煙的戰爭中，埃及人民與中國人民堅定站在一起。

痂撚線

喜迎中國肺炎

人民幣嘅力量，似乎影響世界好深
反而𠵱家有啲膽心美國喺世界嘅影響力